[JJ插沙]日本IT大學學系一問

情報工學專業
軟件工學
情報媒體學
數理情報學

其實啫係點
唔識分佢地啲名

同埋有冇話邊間國立大學既IT會比較好

仲有就係我想寫網頁/apps呢啲係咪應該讀webs design /apps design

條JJ插緊熔岩

google都唔識同人講ff做hacker 啱呀ff一世啦

夢想入google? 你google都唔識喎 除咗笑大人把口我搵唔到更適合嘅形容

Google course outline 都唔識？

其實係google完太多支那網
睇完都唔知自己睇個啲資料正唔正確
同埋真係想當地巴絲推薦吓
比個方向去諗
畢竟自己人信得過啲

各位屌還屌唔好咁盡
唔該哂你地

因為其實個acc係我借人
唔該哂咁多位

日本讀IT 就不了,個curriculum 太舊，同香港都冇得比，更加冇得同美國比

除非係讀master/phd，某d 領域既research 係唔錯

加上日本極多文科畢業生比公司調黎搞IT，當中好多coding/technical 野都唔識，淨係識玩excel/寫document，想像下你會同呢班人一齊開工就

學左 Big-O再講啦